求仁得仁

石永泰